屎為又贏🤣 華為美出左mv, 睇得晒成首當你贏😂

一撚樣

支那狗咁多計

支那真係幾十年都不變
咁既歌都出到街

有無人聽得晒先？

拉西好，好拉西⋯⋯⋯
華為好，華為美，中國出了一條好狗叫華為

華為給我曾志偉

同呢首差好遠

笑到仆街
請屎為打手進場，想聽下你地有咩想講

唱緊屎為歌，忙緊不了

唱埋紅歌，唔認係央企都唔得啦

dislike上一頁

聽晒先屌啦，可能你愛上屎為呢

真係愛國嘅同志都係一樣的，感動

支那style真係千古不變 柒到

屌，咁都要拉埋香港落水咩香港代表擺到明幼蝗黎

已於YOUTUBE舉報垃圾片, 負評

咁出色嘅片都要負評.....

大陸野, 負評+舉報, 不解釋